好想知班耶撚點睇一念無明

本來樂仔好地地仲可以再返籃球場 就係班耶撚導鳩方皓玟做咩見證搞到樂仔又復發先有後續 即係食朱古力 搞到之前件事通晒天 仲要標籤燥鬱症為「魔鬼」

有好多文章討論

我睇到依幕都諗緊

點解無耶教組織出黎反

可能講得太中

班友反唔到